上班問題

經理唔炒我，但又唔比我返工。可以點

點解佢唔炒我